想玩simracing 究竟呢條夠唔夠做？

想砌條女黎玩賽車game 一直對simracing好有興趣 想玩drift 準備買軚盤車架成set 想問下條list夠唔夠做？
筆直預一皮樓下 預計用四五年
利申:唔曉砌機

一皮野係包埋軚盤個set野？
係既請您放棄